有冇人有玩Conan exiles?

一個人玩好悶，有冇人分享下

冇人玩？

岩正想搵依類生存起野既game，依隻好唔好玩？
見steam幾多差評

要起城搜物資要搵野食搵水

個人黎講冇人帶好難玩，但識玩會有個樂趣係度
只係搜物資起野會變左做泥水佬

成2舊水

巴打有無玩ARK或者no man’s sky?

冇

你玩左幾耐？可以陪你玩下既，但我怕你好快棄game哂2舊水

同埋你有無買個DLC?

本身幾個月前買唔識玩玩左一日棄左

最近關始玩，依家玩玩下又卡住左

dl緊，巴打留個tg一齊玩

玩咩server岩岩入左個高倍ser